CDC：美國已有 7700 萬人完整接種疫苗 有5800人仍中招

週四 (15 日) 美國疾病管制與預防中心 CDC 公布最新數據，美國已有 7700 萬人完整接種新冠疫苗，其中有 5800 人接種疫苗後仍確認新疫肺炎，有 74 人死亡。

美國總統拜登 6 日宣布到 4 月 19 日所有美國成年人都應有資格獲得疫苗接種，但施打疫苗並非萬靈丹。

根據 CDC 數據顯示，美國大約有 7700 萬人完整接種新冠疫苗，5800 人接種疫苗後仍確認新疫肺炎，其中 396 人需要住院治療，有 74 人死亡。

目前美國可接受疫苗的人群中，所有已注射疫苗的年齡層都發現感染了疫苗。但是，60 歲以上的人感染率略高，而且大多是女性 65%。

根據 CDC 數據分析，輝瑞疫苗宣稱具 95% 有效性，Moderna 疫苗宣稱有效性為 94%，但美國真實數據顯示，輝瑞和 Moderna 疫苗有效性分別為 91% 和 90%。

嬌生新冠疫苗的有效性為 66%，但美國施打該疫苗的真實數據顯示卻升至 72%。

5800/77M=幾多???

1%唔夠

連登仔：等第二代啦

5800 / 77000000 * 100% = 0.00753%

What do you expect ?

打針不嬲唔代表100%免疫 打左係冇咁易中同中左冇咁嚴重 所以咪驚風險大過成效囉

真係好有效, 死少好多人

黃小姐: 風險好大

科興: 負160%

要同未有疫苗時感染率比較

咁証明有疫苗99％以上有效啦

夠連登反疫苗邪教打飛機了

行山撚

波台撚

波台d 警犬唔係打哂4hing 勒咩

班撚樣講一套做一套啦

要同冇打疫苗嘅人比，唔係就咁除數

Over 189 million doses of COVID-19 vaccines were administered in the United States from December 14, 2020, through April 12, 2021. During this time, VAERS received 3,005 reports of death (0.00158%) among people who received a COVID-19 vaccine. CDC and FDA physicians review each case report of death as soon as notified and CDC requests medical records to further assess reports.

美國人打輝瑞同莫德納疫苗後死亡嘅人啱啱突破3000人~~

0.0017% 你擔心交通意外好過啦

死3000人，但CDC 話全部同打疫苗無關~

美國俾槍射死一年都唔知止唔止依個數啦

打科興死嘅人完全唔同比例

即係99.993%有效率